Buat lah class circle dengan
Atribut: radius
Method: getRadius, setRadius, getArea, getCircumference
Buat lah paling sedikit 3 instance dari kelas tersebut
Gunakan bahasa pemrograman sesuai dengan penjurusan (Firmware & ROS OCV c++)